監警會冇J用

你地唔好再討論啲人選 監警會係冇J用

差佬犯嘅係刑事 監警會嘅case係內部調查

點解其他公職人員犯錯要坐監 差佬唔洗

我要有實際權力，可以傳召證人，有權作檢控，具透明度的獨立調查委員會

五大訴求，缺一不可

我要黑警坐監！

仲有七警案，停職照出糧，幾時DQ的糧！！

DLLM.

推到黑警坐監！

自推十下

一

二

三

四

五

六

七

八

九